點睇成立完創新及科技局無耐就炒左成千隻 IT DOG

成個社會仲要吹奏叫人讀 IT